身邊好多expat都急急腳離開香港

公司有好多來自唔同國家嘅expat，上年無論局勢幾亂佢地都冇有怕，呢兩個月見到政府嘅無能即刻雞飛狗走。唔單止舉家撤回歐洲加拿大澳洲等等，連印度嚟嘅同事都頂唔順即刻唔撈返歸鄉下。睇怕好一段時間都唔會有人想嚟香港做野，林鄭攬炒嘅功力真係唔野少！

現在情況印度都安全過香港,啲人走係正常

一日比一日荒謬
人地條根都唔喺度緊係走啦

failed state

唔走就on9

根本諗下呢年幾由立法會發展到200萬人遊行，街頭抗爭，再發展到對支那肺炎同市民恐慌搶購日用品，而個政府係完全無喺市民方面諗過任何有效嘅措施
唔好話expat，盲嘅都睇到香港政府已經失去對社會嘅管理能力，比著自己去人哋國家做expat，見到個政府係咁嘅樣，你俾10萬銀月薪我都唔做啦
點知下一步呢個failed state會發展成點呀

問題係仲生活在香港既我地呢班本土應該點算好？

要走就快d走 遲下門都無埋就

有路數我香港人都走啦

中國化得太厲害……

搞到d 女都嫌無外國passport 男仔